[求影片] 邊位巴打有中聯辦灑墨汁既原片？

想用黎做改片素材，有求

求到有為止

都唔知你係咪鬼，拎比藍絲做宣傳

我淨係要墨汁灑上共匪徽果野，唔要人樣，如果我藍絲出片，我直接上youtube刮條低清啦